[3DS][NS?][PKM] USUM 討論區 #24 4月27日、5月7日有晴報

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.2

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

有冇食pizzahut?

晴報呢

to 花名：

我條野都好敏感 設定係咁

有千幾分食到嘔都得

咁冇計 , 拆d電出黎要玩先入返

下星期諗住去食

阿標把EA識得轉又幾好玩喎

買左？武器類我一律冇興趣

本身諗住入手build driver
點知剰係搵到連EA果set , 咪直接買左
把嘢好墜手

其實build我覺得最好玩係個汽水罐

救命呀，溫豬好辛苦

考what ar?

新post lm

現充

你講到你唔係咁樣

我真毒

我先係真毒

呢度得我同show blocked user先係真毒

禾刀系牙

冇
得日本有
街機譜好玩過手機譜好多

真毒lm

唔知邊撚個話過返到香港就同人求婚

我日日都向男人求婚啦

同一樣玩法的話內傷係咪要入手機版坑

花名有女一齊食飯超現充囉

可唔可以請教下呢到各位 你鍾意左個當你朋友既人既時候 你會點做

做個旁觀者抽水吐苦水
睇下有冇機會做sp

唔會有人信 , 死心啦

幫你唔到
我有個朋友都係咁
4年前我飲左佢地餐喜酒

睇唔明 咁唔係幾好咩

我同佢都係A0

岩架啦
通常依啲先最有機會
聽下人地吐苦水搵機會

我的意思係可以考慮去馬
結果未必好似想像中咁衰
不過我朋友同佢老婆表白之前雙方都做左老死十幾年 , 感情基礎好深厚

もうfriend
心からfriend

玩法係一樣既
d譜唔同姐

咁係音game高手的話要求就冇咁高
我已經見到內傷叉左唔隻腳入去

搞乜

內傷唔見咗

返到了

負評比閃瑪莉露麗

點解負佢皮嘅

Btw 呢度會唔會有人講Pokemon go

番名人谷傾啦

，夊枚舉止朝迉………墊支／鶯槩棱／

唉屌hi撚到

你可以試吓講睇吓有無人覆

除左木木梟吹簫巴打外 依度有其他人玩咩？

等我毒男教主教下你點做

好啦認真 佢係日本妹？
日本妹真係可以直接衝下

香港人黎

Frd zone咗就frd zoned 無得變
如果會變 就唔係當你朋友咁簡單本身

男同女之間邊有真友情架
睇你點將佢變成愛情姐

我有玩 有2個ac 不過呢排少玩了

口講唔肯定係咪被fd zone

係想比個自己去馬試下

高手先有冇兩招教學下

都係等d高手答算 費事自暴其短

你地識左幾耐

大半年啦 以前一直都冇咩野 但係唔知點解最近多左同佢單獨出去（普通朋友關係咁去玩） 感覺自己好似....

沉船
I know that feel bro
或者諗下會唔會自己身在外地寂寞先會咁
退一步咁睇返件事會覺得未必係咁

即使我真係自作多情都好 我幾肯定一定唔係因為寂寞先咁

真係純粹因為最近相處多咗有錯覺？

點先知自己係錯覺定 真係鍾意左人

傳播嗰個就次次都係假，中招嗰個就個個都係真

其實係同一樣嘢嚟
嗰吓覺得啱，相處落覺得唔夾=錯覺
嗰吓覺得啱，相處落想繼續發展=鍾意

根本一開頭所有野都係由嗰少少好感開始
冇錯唔錯覺

你不要再說了.JPG

好文共賞
TLDR

唔係too long咁簡單
以後有frd問我pkm點玩 我就掉依篇俾佢睇 應該即刻收佢皮

睇到全部英文已經收皮

好努力睇咗幾段， 見到右邊條bar無郁過就放棄咗

無狙post
小王子溝到條女未？

飛咗

希望係真既

FF爭我好多錢

ching加油
我身邊已經冇哂女性
有d後悔當年冇把握機會

你計幾多我就俾幾多
本子>錢
下次都拜托晒咯

2k 港幣

成程飛機有咩進展？

內傷我要點俾錢你

2k 唔通真係抬左個學生妹返黎？

幫推

唔得閒幫推

Hsbc過數囉

係

ok 你私信ac no.俾我

私你老味信

Pmed

邊到pm

冇佢tg咩

我搵過晒都冇

現充完係惡啲

你真係狙post

推下post姐

想快d同內傷面交

你的GAME SAVE已被刪除

我都係咁話

同連登男神的交易

你的本本已版FBI...

好撚勁

TLDW 可唔可以講下段片講乜?

話說我幫大家孵咗好多蛋係個save入面
大家比心機爆蛋

我估1日打左50場團戰？
利申冇睇

準備瘋狂爆蛋 要再找下個亂數seed

你將你d蛋餘比左人咋掛

講緊條友點樣最有效咁係星加坡玩pkm go
同埋點樣carry人玩
點解會咁多人咁passionate咁玩依隻game

小田巴以後做pkm post漢化翻譯組吧

十卜

英文好勁

Yes...
聽到我頭都大埋
咁多雞腸

呢個post好多高手

依度竟然有人識英文

訪問玻仔用普通話

仲要識日文

威脅內傷男神地位

傷？邊忽傷呀？睇過

HJ2Q

外國回流
本地最大型廣告業職員
精通英語
日文達到溝女程度
高大威猛

本本購買者
司馬昭型現充

到呢加我仲未知內傷d野

我心目中的男神係FF
但無可否認依家我的內心動搖緊

明明係女神

有自動gen既字幕我半明半估都叫識?

我拍烈焰馬都追唔上內傷啦

i go to school by bus

大家做咩突然咁謙

個痴線佬終於整好

有依隻公仔賣定由隻公仔整起

其他作品：

Twitter: ‪plasmaclusterha ‬

just crazy

唔明你講緊乜

FF，你的hazard trigger有冇誤作動的問題

點樣作動法？唔覺

仲搞緊支搖桿果陣已經出左hazard form的變身音效
係腰帶拎起hazard trigger之後抆返起個trigger之後一陣就自動發出必殺技音效

唔知喎 我反而係腰帶好敏感 一掂到個搖棍就出聲

呢個我都有少少，但問題唔算大
感覺上阿標d玩具整得冇exaid咁好

講FF 支搖捍以為你哋講咸濕野
是否悲哀

腰帶好敏感

內傷嬌喘一聲倒在FF嘅懷裡

加甜唔該

除哂褲等j點解冇下文
細佬凍親打緊乞嚏

細佬打完乞嚏呻完鼻涕出黎仲唔夠喉

然後FF一野插入 嗚呀一聲
射都未射就聽到啪裂一聲

內傷細軟軟嘅綿花糖 慢慢變成彈彈嘅橡皮糖

好多變態佬

BBG: 成個post都好毒

準備去越南食幻幻

成個post好毒

人在日本，好多JK

都正常既
唔通多港女咩

廣島喎

星期日邊度最多賓賓

斷估唔會香港多過菲律賓掛
不過淺草寺應該真係港女多過日本妹

我知
尖沙咀！

高登pkm post三個月都推唔到過一半

不要問

因為無我

咁你幫依度推快d啦

突然有d懷念上貓巴屋企打機既日子
where are you 貓巴

真大膽
你試下過去問囉

你過去望下

可能連山洞都搬埋
我地再冇機會遇到佢了

走啦異伍
仲返高登個異伍閪洞

格離話月尾有晴報

想買套水手服收藏

FF著開咩SIZE

收藏

我都想知貓巴去左邊

基本款出晒就影張相留個念

btw hazard trigger 隻紅我完全不能接受
同劇中差太遠 我自己噴返金屬紅感覺都唔錯
花名如果你有工具都可以試下

素組派，慘

Btw噴左色真係好睇好多

依樣你要問下維花奶

佢係其中一個導致咁嘅局面嘅發起人

好想幫driver加燈 可惜我完全唔識
見人加左一插樽仔就著 好靚

成班25

都過左去
等新game出 我返去個陣希望唔好變25

post主係邊個

FF好耐冇開台

直頭係好耐冇開機

呢排日日program day

上個禮拜毒海都有同你傾計啦

我同毒海不嬲係frd子

香港d雙層巴士幾時進化到四個轆咁勁

咁你前晚又搵我對戰

原本係兩個轆架咩

空中巴士

而家拉打d野出咁多
叫人點儲,我當你$30個都...

成班都係喺究極異伍閪窿度走出黎
都唔識飲水思源

Nintendo Account - 設立家家庭群組

係
坑如果可以係買第一個之前忍手就最好

日本有迷你hazard trigger同個碌強化form既棍，想扭

出pkm先搞上網plan

冇衝突

維維都有睇？

有一日戰隊中字勁耐都未出，屎忽痕睇下拉打，之後睇晒鎧武同Exaid

識貨 兩套都係好野

有冇睇埋拉打po d人叫你睇的wizard同ghost

拉打post既人咁黑心架咩

無論邊度，一問親拉打都會有人咁答包括我

就好似PS4 就 no man's sky
pokemon 就 USUM

冇玩過pokemon的話usum其實唔算差

機戰的話就係機戰k

USUM = 垃圾

話說今個禮拜日pc邊度搞

@食蕉唔洗咬 係咪組同一隊去

去到第9頁一個關於pkm嘅主題都無

其實我當年玩lovelive課金程度僅次於pad...

pad課咗2皮去玩

組咩好

課金...唉
一提就傷心

我呢一年課星夢隻手機game應該都有兩三萬

一人講一隻
我 命玉大力鱷

我寧願儲實物多過虛擬寶物

🐹

想問個問題

如果菇用憤怒粉
我鷹用sky drop 變咗帶佢上天
我莉莉用taunt打立II
立II出欺空

我莉莉嘅TAUNT會比粉吸咗定會阻到欺空

Taunt 左落去

睇左第一集鬼，我覺得都ok唔差
做咩咁大反應既

課金係為左隻game可以生存落去姐
隻game係我地的避難所

咁當然BD CD shf 畫集果d我都有買

幫推
唔記得了

因為30集打後就鬼打牆 除左護魔者皮套之外完全唔記得左劇情
仙人你見佢好似大智若愚咁 其實真係on9黎 佢盡量d就唔會發生好多事
成套野講 人生得一次 但主角就死過返生返生又死又返生...

套嘢睇完都唔知睇左乜鳩

OK 飛得 返黎香港睇埋駕駛

PKM已完

Drive 好睇
一開始覺得霧子樣怪怪 愈睇愈鍾意佢
不過drive要頂過頭十集玩具介紹 直衝主線之後就好睇

Poppy護士裝最撚正

Riko正過popoy好多囉

Poppy唔洗講啦 除左平左d之外

Drive後期衝主線真係好有full throttle的感覺

咁....有冇人覺得高司舞正...

夠唔夠六個人玩

慰男

無

我好鐘意鎧武個榴槤大叔

唔係有J 嗰個高司舞lo

@飛花 花名 廢up FF DD

光實正D, 佢先係女主

黑實真係好撚gay
肯定佢鍾意主角多過女主
最後決戰仲要攬埋一舊有d羽毛咁

命運之女的造型我可以

識嘢

諗住臨飛前扭個榴槤鎖，屌佢老母部扭蛋機食我錢

我呢d鳩玩玩家都計埋莈去

拉打女最正係麻琴BB沒有之一

wizard既唯一價值？

利申： 新平成係得wizard睇唔晒

For唔知我地up乜既人：

睇到w嘅一半就無再睇

這麼醜的妞.jpg

知你D女靚

係時候形容下你女同事有幾靚

全場得廢up知佢有幾靚

👁👅👁

但其實有留意我fb果次tvb都應該見過相架喎

我都知啊

冇你fb

同姪仔玩緊陀螺

個個都知啦

我真係冇留意到

一齊重溫下

想知

要加內傷fb

我想問下你地宜家入唔入到bank
我由琴晚開始入極都error

我琴晚用OK

嗯...啱啱試左 , 我都唔得
一直係咁load

你唔加都識佢啦

內傷check pm

我諗到啦
如果想知 下次面交我比佢相大家睇

岩岩發現用手機wifi就得... thanks

急不及待想睇睇了

咦
咁即係我屋企wifi有問題

tvb wfc

Switch post有晴報

姐係咩

傳聞出比卡超版同伊貝版

說好的 赤綠/赤藍/DP/Shiny/USUM呢

希望E3 有啲野睇

HD USUM Ver. Switch
USUM 鐵定留守

1.會是《精靈寶可夢皮卡丘版寵物小精靈比卡超版》Switch復刻作，但由於是雙版本因此加入伊布伊貝。
2.赤紅與青綠會在遊戲中登場但不是玩家或勁敵。
3.會有大型連線場圓慶廣埸所提供玩家交易與交流。
4.寶可夢Pokemon Go將整合進入遊戲，包括限時獎勵各種聯動
5.捕捉寶可夢Pokemon 方式與Go類似。新的配件會發布，兼容兩款遊戲。
6.本月公布，年底發售

345都係伏

真係出比卡超同伊貝版的話
作為起手寵 , 同伊貝比我睇唔出比卡超有d咩優勢

三主表示

電球

冇玩過黃版 , 黃版起手寵都係火水草御三家 ?

冇理由行返轉頭

如果作為新世代第一作竟然係復刻 會有啲接受唔到

人地蛇王一早畀晒提示
只係我地凡夫俗子睇唔出

黃版攻略
常青森林 綠毛蟲=>巴他蝶 念力打大岩蛇
去到華藍市 比卡超電死寶石海星
拎小火龍=>噴火龍=>學切裂CT CT CT CT CT CT清埸

上個月都畀哂心理準備你地
到依家都接受到
怪得邊個？
怪蛇王！？

到底新game會唔會有新幻獸呢

復刻喎
下年電影送夢夢啦緊係

留返上太空捉

有機械超夢夢捉

成打夢夢喇

最尾係咪食煙果個

中間果個

5

同Go 聯動
係咪要真人行路孵蛋

Switch冇gps
加配件即係暴龍機

姐係HGSS果部啦

唔睇清楚仲以為係20年前既產品

索索：任豚又炒冷飯

希望畫有大躍進已心足

有垃圾又有瑪麗露

但無超能貓

今集星之卡比好唔掂喎

最尾boss戰演出幾好啊

未到，前面好悶

唔夠30分鐘就爆咗機無玩

roy陣味好香呀

比卡超同伊貝版
玩邊隻好🤔？

Why

Not

買就買硬兩隻gala
但主玩邊個版本好 ？

真係的話我諗會main比卡超
話晒主角

即刻進佢做雷超

如果有新伊貝......

其實兩隻都差唔多
可能都係睇下出黎餅帶啲配色邊隻靚啲/版本差別係咩

新伊貝都係要生到5v女先用得落架啦
冇乜分別

泳伊貝

未知

pkm聖經

通關都要5v?

我usum都係拎住5v命玉小鋸鱷去通關

我真係拎開始果隻垃圾御三家用到爆機
雖然用左島bug升做5X lv先開波

我傳過另一隻game練完努力先開波

我都有練埋同配好晒招先返去usum

輕鬆輾過

得我一周目係唔理個體種族值同努力值去玩？

揀水主，去到格龍試練就已經輾唔過仲俾佢輾返轉頭
開始要將另外果5隻喵喵怪換返正常嘢去打

從來都係game有得捉咩就係個堆寵到揀黎砌隊, 升lv都係自己周圍行搵多D NPC黎打

其他pkm game我都同你一樣
唯獨USUM不了

我會用果一集先出嘅寵黎打一周

為左5/6v而狂生強既同果d嫌寵物醜樣唔養既仆街有咩分別

我，但會抽性格

電光石火比D JK霸晒

用rng就唔會狂生
生一隻半隻就夠

因為我地只當pkm係戰鬥工具
好似d馬主狂幫馬配種咁

我只係真嗣
而你講嘅後者係前期路比

廣島好出名既廣島燒鋪，成間D位比佢地霸晒

佢地坐完到你坐
間接掂佢patpat

前幾日經過Wonder Trade，見到好多低V pkm一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人換走...真係好慘!

Pkm係有靈性，幫人過關....請大家唔好玩pkm對戰! 我都已經開始戒...

一樣，USUM用SM練好晒嘅VGC PKM嚟打

俾我就直接舐張凳喇

USUM用創世神過關

好下流

走啦你

睇到想喊

我都係用神獸+神閃避避開哂黎過關

岩先有個真係超靚女

你唔是hehe架咩

明明小精靈係我地既朋友
你地咁樣對佢地
日日逼佢地扑野

連domain都註冊埋
似喇似喇

皮卡皮卡

幾時有晴報睇

咁樣話唔定依兩日有野睇

期待
如果係出高清sm我真係會揼爛餅帶

部機呢

啪爆佢

裙兒小姐是個Boy

真係會
到時影相你睇

1. 赤 綠 賠率 1.26
2. 赤 藍 賠率 1.33
3. Ultra Shiny 賠率 1.69
4. 珍珠 鑽石 賠率 1.87
5. Ultra Sun & Moon HD 賠率 1.043789
6. Let's Go Pikachu & Eevee 賠率 1.0000001

其他投注
圓慶廣場 1.00000000000000000087
新精靈 1.47
新Z石 1.38
新mega 1.898
圓柑超能貓 10.0

有興趣可用任何道具投注

5
Master ball x1

我點變半個master ball比你

賠率太差

內傷免費送10個master ball喎
大家仲唔投？

點知
你做莊嘛
緊係你諗

你自己又唔投

有埋domain喇，title 幾乎肯定

會唔會有d人特登register既可能性

Register 既係register Sun Moon 既任記旗下公司

i see
咁可能性大

有冇人賭jer

你有幾長先

當年忍蛙已經賭咗次jer
唔敢了

賭一千萬粒master ball let's go pikachu eevee ok?

reg 定先咋 費事又比人搶
USUM 有望

本呢

16.72561 km

又話係小妹 原來係妖魔

佢拎碌假鳩出黎扮嘢炸

打錯
係個閪嘅深度先岩

輸左先比你

兜得幾快

人地真係女仔黎

有疑似真晴報都只推到兩頁 , 慘

PKM已死！

mogala

得個名

又冇人開台
又冇人打
個post要摺啦啦啦

連FF都放棄起能貓, PKM已死

賭五毛聽日九官方晴報

皮皮表示

再賭五毛下年無game出
再下年出去吧究極皮卡丘 同 去吧究極伊布

7月隻太鼓有SM OP1 阿羅拉

你激嬲我喇飛花
搞到我曬左半個鐘

幫我整張垃圾或者飛舞雞得唔得

修正一下

冇晒力鳥

你班友仔又幾有創意

用PS整?

平時畫畫用既 clip studio paint
PS或者會方便d

PRO

識畫圖既男人真係好型

FF再一次鞏固咗我心目中男神的地位

內傷真係唔夠ff黎

FF可以做俱樂部banner

1點半 係咪要食埋lunch先黎姐係

@染巴

等你地食飽飽，之後出錯招

我已經整咗隊得三招嘅隊伍
一擊必殺 保護 貓手

運game

FF

考完試未

識畫圖仲要買鹹書

你地買就係淫賤
我買就係學術參考

參考書

利基亞毎人65蚊 ok嗎

考完

+1

你有落單咩

強國又出事...
有員工貼左switch版比卡超模組圖放上微博
有人將張圖貼上twitter @增田
然後強國又罵戰連場

圖/link?

都係起哂格

依隻比卡超係中性？

新人類

雌雄淨係條尾唔同，所以內部測試時會兩隻重疊埋
所以呢張圖真實性仲高

鬧個個磁暴塔做乜鳩, 係鬧都應該係個員工, 冇做好保密
冇佢D資料一樣會散出去, internet就係咁

不如話任記d保密真係好疏
員工既忠誠度都好低

其實點解要鬧 有野比你睇唔係仲好咩

條磁暴塔係索狗成日黑任天堂性能
成日想混入消息人士圈子
但人地唔比佢入（因為次次一有料就揚通街）
人地唔比料佢仲屌鳩果d消息人士
今次仲特登上twitter @增田話係gf個中國員工爆料
而家仲召集班gk網上帶風向話個員工最錯

唔想俾人知放上社交媒體做乜鳩

我要威,但唔想出名
贏國又贏

揚通街唔係問題，問題係個磁暴塔起埋個員工底將佢個人頭送埋畀增田，而且佢係gk存心混入pm圈搞事

伊貝要做主角了

你係鬧佢起人底定鬧佢報串俾增田聽
前者既話我都反對, 始終係個人資料
後者咪仲好, 幫增田搵到有問題既員工(如果佢唔想俾人知)

唔知幾時正式公佈呢

太可愛了

條友起人底唔係為左幫人，而是為左引發玩家之間罵戰呢個直頭立心不良啦

我覺得係GF請咁多支那狗先咁 抵撚死

篤個員工有咩問題
同埋罵戰係邊個戰邊個?

員工係底死喎，關索索咩事？唔使個索索都實傳通街

罵戰主題：GF員工錯vs磁暴塔錯

兩個都錯
一個on9
一個多事

據了解個員工用微博真身Acc放料

咁我今次認同蛇王的諗法
雖然個索索做的行為係啱，但係佢咁做的出發點有問題
依家d人駡的係個索索的心態唔係佢篤人出黎呢件事，咁我都仲理解到點解會咁
至於條支那員工抵撚死唔抵可憐

不過睇黎twitter 好似仲字有果張gif既蹤影

兩邊都仆街，打和

WFC 老任成最後贏家

真
放唔放料都會買

pkm圈啲人真係好小學雞

講到你唔係個圈入面

乜我係咩😰？

係唔係要DL返PKM GO

由PGO公布就話可能有本篇連動，去到兩周年都嚟緊
都仍然未實現，但內部數據就存在
講到尾都係時間問題

除非有咩特別野送 唔係都冇咩動力同佢連動

（我諗緊其中一個可能既方案係或者同五代pdw 相反 果時捉用「夢境球」 今次係現實 所有用「現實球」捉）

反正球種都係到時同人換

死啦班痴線佬仲要儲埋現實球神獸

想要夢特?
去PKM GO捉啦

係咁的話HA就要正名返唔啱叫夢特

話唔定現實世界會有另一種HA，即係會有HA2

到時就好玩

HA本身就係譯隱藏特性, 有夢特呢個別名只係因為5代HA係要入夢世界捉

Joycon體感掟精靈球

巴士chok一chok即刻掉咗個圓柑球出去

switch 係TOUCH MON

現特

嗚呀有機
可唔可以off

姐係3個模式
A
Touch moon
Joycon

可能有加成

我係果d捉精靈果陣會狂撳AB的人
用touch mon捉的話我可能會篤爆個mon

冇得熄咁手提mode咪成部機掉出去

你地係咪理解錯
係扔joycon出去當精靈球

現實球都係無超能貓

[Switch][PKM] LGPE 討論區 #1 幾時先肯公佈

公布左先啦

其實就算公佈左都唔洗咁快開新post

啱啊
再出新joycon

LGBT討論區

SM完到LGBT有咩問題

你有冇google過lgbt咩意思

咁你有冇google過sm咩意思

Niconico視頻編號的開頭

高學歷係唔同啲既

大熱天時係戶外打bo3
染巴你係咪想我地死 放你飛機

真心希望唔好出精靈球色
紅色系Joy-Con已經好多
比卡超色+伊貝色就最好

比卡超/伊貝色

想玩BOT

明天去睇埸,睇下有冇冷氣先
大佬之前話有冷氣

一邊紅 一邊白 都唔錯呀

係日本有一個傳統戰鬥 利用小精靈
叫Pokemon 寵物小精靈
係日本的傳統遊戲中
亦有一個項目 利用到球體
以紅色 及 白色 去代表 得 或者 FAIL
祝願 幸福 給 我們 全人類
今天 我將 紅及白 獻給 大家

潮特

夢特

垃圾

小王子：唔出圓柑球不如唔好出

謝拉特
魚拉特

有女唔玩POKEMON了

圓柑球公廁化我棄game

講緊圓柑球顏色嘅機呀

微博個GF員工起底唔係無原因的
用真Acc出post仲show員工證
然後講增田壞話結果比人cap埋圖送佢畀增田
WTF...

DLLM CLS...

咁上心以為你係會地同事

其實真係 關我地Lun事
有情報就得架喇我地
其他野連花生都唔算

我記得佢有朋友喺港任定台任做

你的朋友就是

你個名正

雖然冇聽剩係小出祐介既歌但同岡村靖幸果首正

小出巴都唔識

好意外
我唔expect音樂台以外有人識我個名
小出唔會有單飛歌，因為佢係band主音嚟，叫Base Ball Bear, 留意下

老老實實，我季候鳥嚟啫

好靚

唔起格就唔係老任

我其實剩係識依首
live版好正
依條片間中就會loop下

你都有今日喇

話說times有比賽?

關我撚事

真
大陸d罵戰留返係果邊啦
依度好平靜

係

我放左隻霹靂彈係個度部試玩3DS

統計下

買皮卡丘版嘅
買伊布版嘅

識大爆炸的

roy蛇幽默左wo

再話說有情報係咩

伊貝for sure

他一直在玩命.JPG

聽日睛報NEWS: 香港電競玩家戲言於時代廣場...

頭盔: 的遊戲試玩機放置某虛擬彈型物品

驚已報

唔記得今日星期四

籃球訓左咁耐終於學識葉子飛刀

Fan art

老老柒柒 日文版（之前流出個logo）都唔強行譯"Let's Go!"
斷估唔同語言都會照出英文Let's Go!

雖然我知呢個係fan art

一有晴報就多咗好多唔知乜水嘅巴打

咁咪代表pkm仲有好多人關注未死得晒囉

爆機黨

平時入嚟負皮出返去嗰啲

咁我都係個爆機黨黎

死守

俾負皮果d俾原來唔係FF辜負左的人嚟

實不相瞞
其實都係果幾個人

小圈子可恥

醒起樣嘢
咁特別篇關東組咪變咗五個人

可能加3個唔係加1個

其實小銀關東出身架，計埋昇陽一早就六個
城都係小金克麗絲路比米拉特

sor9
原來呢度唔歡迎CD-Rom留言

你未見過唔歡迎cdrom留言係點

冇錯
所以巴打之後應該多d上黎吹水令自己唔再係cd rom

我不能接受.jpg

其實我地係好welcome
隨便講野得架喇 heres not小圈子

比卡超版同伊貝版好差咩？

有老鼠有狗 但無貓
FF點睇

乜你唔知會出超能貓版咩？
小鋸鱷版就冇可能架喇

琴晚張圖唔係我畫架 係我有親戚既朋友既仔既孫係GF內部流出既第三版本黎
大家唔好話俾人聽費事佢俾人炒(佢叫呀Jason)

出喵喵怪都唔出你啦

其實一路有追post 不過自己唔係對戰狂所以冇加把口

為表誠意 獻醜獻醜

勿相認

勿相認

咁快有負評

比我知道邊個負評我洗佢save

隨便相認

隨便洗，係我做

今日無情報？

4個負皮

身高176.8 著埋鞋可能有180
出街d 學生妹都同我差唔多高
點算

我唔係同學生妹出街
放心

個個都米八

矮撚末日

FF 唔係

屌你老母

屌你老母x2

矮撚有罪咩

矮柒肥有罪咩 我知道雖然無會人權

生得矮都要俾人笑

我仲要又肥又矮又禿

巴打想知你係一路有買開
定係係地攤執貨
我都想買返一套

睇唔睇到moon都成問題

BB我有多

有多一套嗎？

買開㗎 不過HGSS打後嗰啲我見出面都有一手正常價買 行下黃金信和應該搵得到
但DS之前嘅版本搵到都唔駛旨意平入手……

其實我都想入手返一套
但係細個淨係有錢買老翻
冇能力儲
依家想將功補過

真係變成耐力賽

又話室內有冷氣既

暴發户周街屌女

我都想
唔知日本賣得平唔平

宣傳效果的確給好
但應該好多人都唔知玩緊乜

遲下飛日本執二攤

其實得自己友自high

下個月去執

增田會唔會出現講下pkm情報

上amazon睇過下 DS鑽珍或之後新品個價都算正常
但GBA或之前新品冇4位數都埋唔到單

睇我個櫃就知啦

熱死佢...

中古呢

你果啲中古定全新？
大阪多唔多

4位數
等佢出復刻版算

全新就算把啦

中古，大阪貴過福岡2-10倍

例如心金 同DP咁
大概咩價位？

一手情意結
不過本身都唔齊 由XY起先齊哂版本 之前嗰啲有緣再算啦

想買右上果餅 希望到時有

HG先最貴

因為有部機？

HG見過黃金有呀 正常價 應該介乎400-600之間 好似係新品嚟

剩帶1500，連機4000-5000

肯定係二手

我盒心金部機仔仲未破處

4千都成3百

我心金部機仔冇左電隻叉耳比超困左係入面

一手呢

傾下周邊又一頁

反而黏土人就儲齊哂

想睇

呢隻垃圾108yen

有無得apply做FF partner做評述

買到就好

個日記得帶本子

而家淨係影到呢幾盒 其他盒收咗喺好高好難拎
最特別係專登托個朋友喺美國寄Champion Red嘅黏土人

figma呢

figma就冇買啦 都係覺得黏土人細細隻夠得意
同埋最主要邊有位擺咁大舊

空間上figma應該細過黏土唔少喎
不過黏土人夠可愛 我都好like 不過我得一隻red

又準備破產了

我啲收藏係啲配佈 唯有show link

我乜都冇

大佬啲配佈[adore]

Rich

球種大師show個bank出黎已經夠晒震撼

我射咗好多子孫落去了

呢啲想買但好貴

好曬

你有kor pikachu

【公式】ヒトデマンのうた「ぼくらのヒトデマン」MV（ポケモンだいすきクラブ）

好似鹹超D歌

有無人有詛咒卡比種?

最好有埋0速

海星攻擊鐵暴，寶海使用了自再

個幾星期冇上過, 但印象你好似同日用平我一半嘅rate換咗喎

好正

Rate 一樣 我係一張戲飛加一隻shaymin

不過我shaymin 成本低 睇落好似平啲咁姐

奸笑特典

精靈中心特典

好似999.9抵玩D

咁多負評

Del 晒你地d save

del我吖笨

Del你fb

Del你bf

小學雞

梗係下面
上面係on膠膠紙板

星期日who go

所以即訂精靈中心

丁鯨

做咩 咁樣？

到時見啦

BBG唔放飛機我毎人一粒圓柑球

收唔到lu

呢粒圓柑球拎硬

星期日唔嚟
有緣佛誕見

叉定電等收貨啦

星期日可能嚟，佛誕黑暗靈魂

再同FF旁述一次

加埋我

星期日我唔黎哦

想問下星日+佛誕 活動去到幾點？
我放工出到時代應該630 640到
睇下果日內傷你走未 比返錢+拎帶

現充三人組

btw上次你好似真係有講過一句嘢

佛誕跟上次經驗預8至9點啦

講咗邊句

比返咩錢我

利基亞剩係買咗比
飛唔知乜 FF 蛇ROY同HEHE

想知有冇活動詳情 ？

哦 我都忘記有冇柯打利基
咁內傷您佛誕會唔會守到7 8點

射波啦

你唔係咁早走啩
我諗住4、5點先黎

射不出
當然唔好咁早去
熱死我呢d肥仔

你邊忽肥

佢對手啲肌肉

又一高大威猛
成日學內傷咁謙虛

橫左 fuck

HX538

FF居然去西貢

FF超能貓脫出事件

岀發食幼幼

死刑架

咦等陣先
姐係佛誕冇FF旁述

和平真好

岩岩台灣返黎又出埠

個個都有得飛咁好

FF 咁多假既

叫我帶本本自己又去左旅行
玩鳩我

regional前就返黎喇

到左 成村人等緊佢批visa

都係一日姐

好羨慕

請假攻略
請一日放四日嗎

有無人聽日去但regional唔去架

好熱

我屌

May be me

熱撚辣辣朂啱食撈檬

SBU 傳染埋另一樣野比FF
Btw 越南咖啡幾肥下

原來個lihkg內置up圖就係咁廢 大家將就下

「懶」

聽日無FF唔想去了

精神與你同在

聽日你咪可以同食蕉兩個現充做旁述

花名改名

你冇資格話我喎Ching

有冇學生妹先

鬼叫你94999咩

咁都俾人stalking

ff露出

超過4位數字都唔係真正嘅連高仔

決定深潛了

FF去冰

你廣島晚晚互射幾多次？

冇射過
岩岩提高登妹抹返嘴邊D朱古力

係真正嘅異伍囝

得罪講句多過三位數嘅都係垃圾

冇ios係罪咩

冇local isp係死罪

謎信既玩家就唔好係鯉魚王果邊入

???

R賽係遊戲館進行
遊戲館都冇冷氣

咁同閉門作賽有咩分別

個比賽時間中文同英文唔同嘅

咁姐係露天定唔露天

同問

唔係露天 僭建

咁古怪既
即係街友睇唔到？

難得黎到時代廣但閉門又真係好可惜

場區最裡面，擺放咗兩排NDS，以及兩部Switch，可以嚟同寵物小精靈愛好者一齊打機～

幾點開波？

22號黎

可以見到高大威猛的廢up

問定先
報左R賽的有幾多個決定左會打 ?
簫巴同SBU唔使理理我

DEL左自己個報名
TEST完咪DEL

見過就知我矮毒
到時見

今日邊個去？

出過黎之後我就唔再信呢度d人除左我之外係肥矮毒

我呢

頂
漏左兩隻要用的寵喺俾內傷的帶度

現充仲話自己毒

真毒

偽毒可恥

無人應我咁我嚟唔嚟好

去啦

去到得我一個咪好戇居

再做旁述

無ff 所以我唔去

咁邊個見證BBG今日有冇黎

唔需見證 佢一定唔黎

做乜去到冇人嘅

你行入d 我係入面

我仲係外面

見到bbg了
原來真係小妹黎 受唔受溝 唔敢同你講野

照咁睇
FF都算靚仔
但冇我想像中咁lor .v.

FF is me 心目中男神

內傷死左去邊

123

係喎
今日係咪都冇直播

係fb見到Roy sir 好似爭15cp?

上黎同佢加下油

Roy sir買左機票打台灣R賽未

switch有消息未

佢去我到訓

有

有咩消息

執粒

Switch版正在製作當中！
請密切期待！
聽蛇王巴打講
每個月27號都有低機率流出新作消息！

精靈寶可夢 去吧皮卡丘 / 去吧伊布

這是好消息還是壞消息？

Why not both

傳聞21號係伊貝日會有晴報

傳閒聽日地鐵線會有晴報派！

個晴報係話你知嚟緊有晴報

越南妹呢?

越南佬呢?

越南妹係亞洲入面最仆街嘅女性

第二係韓妹

但身材真係好正喎
特別係個件傳統旗袍裝
個個穿完玲瓏浮突 透透地連個bra都睇晒
個開叉上到心口位 旁邊會見到肚仔
可惜條褲係長到貼地既金獅裝腳跨 扣左少少分

不過視覺體驗正過中式旗袍好多

冇留意

越南係咪有雛妓

英文越南口音 = 聽到想自殺

上年柬埔寨同越南二選一
揀左柬埔寨

但啲囡囡既樣差好多皮
雖然都見到柬埔寨學生妹

不漏洞拉~

有學生妹既地方就係好地方

不過想知點解內傷你會咁覺得

曾經比條越南臭西八婆害得好慘

A幾的事

唔係拍拖啦
只係有次consultation排緊隊等lecturer
佢走埋黎撩我吹水 順便問我assignment啲嘢
跟住幾日上堂都會吹幾句水咁

之後有一日fb個suggested friend彈咗佢出黎
我手痕咪加佢做frd 點撚知就出撚咗事

想知再講

加甜呀! 唔該

越南妹廟細燈籠大呀
內傷講未

好正
想知

好想知

內傷去左邊

yo緊女

成日改名

咪就係

點仆街都好
都唔應該放個同學上網啦下話🤦🏻‍♂️？

典牙クソ雑魚委員長 >w<

我除定褲等內傷您。。。。

等左成晚 仲未有內傷下文

焗到內傷啦

冇你同維維咁多
我只係轉過一次

內傷聽日幾點去times

你地成班人做乜
無甜架頂

無當過條八婆係同學

睇roy蛇幾點去

我就諗住10點半到啦

咁內傷聽日幾點走

死火
我仲未諗好用咩打

染巴走我走

臭g

做開工具龍

含你條jerjer含你條jer

聽日有邊個去？
正門等埋我得唔得

等我黎呀內傷
預我7點

u sure 10:30?

Reg time唔係before1045就得？

太紋

原來啲人有興趣睇SBU多過睇我

你聽日奪左冠屌FF的話啲人就會睇返你

不了，星期三要番工

染巴聽日有無1蚊form提供

我收五毛

可以用參賽果張卡交換
自己準備啦

唔係公司有得print咩

On9 依家我係公司做乜唔自己print

我仲以為你咁善良唔想亂用公司資源添

我發現我點醒咗內傷好多次

corocoro都未講 我諗最快要E3先有

E3姐係幾號

Nintendo – June 12 at 9am PT/ 5pm BST

咁晴報應該6月10有了

仲有你d資料pm左去邊

Testing icon

雛

鶴

冇依樣野

你真係揾過

就咁Google都揾到好多新聞

見你地話聽日比賽 心諗你地唔係有心到請假打比賽啊嘛？

點知

係日本太耐唔記得香港d假期

阿頭叫我請假打比賽
本來都係吹水話黎
今次好似真係冇得唔黎啦

聽唔明
你阿頭係咩料

同佢吹水
講話聽日時代廣場有個比賽
佢話見我有玩開
做乜唔去參加

你阿頭講得啱
聽日一於過黎大殺四方

你有報名？

不是walkin的嗎？

但部機改過
之前問過好似會畀人DQ？

無此選項

人在時代廣場
個場睇落好細，睇落唔似裝到64人比賽

人在灣仔

人在數碼港

工已收

人在越南

係好迫
仲有d雜物

我驚我太肥
裝唔落我

練唔切隊
都係用17隊黎掃場先

我借俾你

用唔慣

沒有FF旁述的比賽, 就如同沒有圓柑球的起能貓, 不了

FF唔係聽日係度咩

不是在越南玩緊鄒妓嗎

返黎架喇 請大家食椰子糖

本子

燒咗比你

咁的話啲街外人係出面見到想入黎睇吓都迫唔入

我仲叫左frd黎睇tim

請食大批陪罪

買唔買sclash Driver同鱷魚full bottle好
夾埋5500羊 但買腰帶好似好羞恥

買啦
我自己都有build driver同evol driver

買啦 鱷魚樽會 嘰嘰嘰

咦你買埋evol?
我都買左

我之前扭強中左龍啫喱
你地買腰帶會唔會戴上身玩

一次半次 基本上唔會

扭強啫喱硬膠黎既

一出就買
我好鍾意evol的音效

係啊屌 仲以為係啫喱黎
如果就咁買個鱷魚樽聽佢嘰嘰嘰唔插腰帶係咪好ON9

肥宅戴唔上身

都唔會既

仲諗緊買唔買，帶左9萬日圓去玩十日，聽日第八日 仲有3萬幾 買唔買埋腰帶

咁直接變smash

都唔係的
鎧武果陣我剩係買左大橙鎖同極arms因為買唔到腰帶
都玩得幾開心，不過配埋腰帶玩係爽幾倍

有餘錢幫我買本本好過啦

依set野依家貴到仆街

大大大大大將軍

龍我就咁揸樽係手都得啦

高登妹係到，下次獨遊幫你買禁書

唉屌最衰冇好好保養，已經壞鬼左
果陣諗住港版出果陣就更入手，點知

但我其實想買黑mighty同dangerous zombie卡帶，香港邊到仲有

佢火星人

黑mighty買腰帶送
喪屍要買bug visor，依家唔多似見有
我建議係日本見到就買

戰兔都得

啊唔係，黑mighty係prototype卡帶
香港係冇的

黑mighty買memorial set得唔得

memo set係指有齊5個拉打中の人台詞果set嘢
果隻神的mighty x係變lv2 germ果隻紫色卡帶黎

入錯房sorry

集思廣益
想用蜈蚣王同洗衣機洛托姆玩主題隊
有冇玩法同隊友提議 ? 單雙都得

咩主題黎
用洗衣機麻/鬼火 伏轉出蜈蚣王劍舞清場

個主題係醜陋嗎？

咁夜仲未訓聽日黎唔黎到架

已經係今日啦

實不相瞞
其實係起身返工
今次堅唔吹水
收工過黎望下
睇下有冇人知我係乜水

內傷係度佢咪會知你乜水

到時我影張相放上黎

仆街，尿袋壞撚咗

主題我個名
Ic

呢2隻都常見既 係66
Btw 雜魚主題 姐係揀d唔起眼既怪？

Roy蛇呢

有無人提我要帶乜

1. 3ds
2. 你地d帶
3. FF本子
4. 利基亞票

仲有無

有嘢送比你
記得要拎住黎講比賽

Ic，咁我就整隊單打隊出黎

主題唔係クソザコ，係クソザコ委員長
而且洗衣機都唔算雜魚
我依家仲搵緊隻三葉草做concept的寵，有冇人有idea

今日有比賽?

到左 好撚逼

入得去啦

係，係times square
不過冇得walk in報名，有興趣可以過黎睇下

你地玩到幾點架？

ok 啊
轉頭落來望下

坐底10點啦

咁chur為乜

預計收工後7點到

到時再同各位面交加對戰

行過見到fate
唔見roysir ff

因為我見你地個活動玩到夜晚十點幾
如果我4點半到你地應該打緊決賽？

應該打緊swiss 6

30度

7點收咁早

其實係返930至6 呢d短鐘啱我

懲教？

私人屋苑咋
今晚可以見到你

BBG一定唔會黎

個個點晒相

花名 FF ROY蛇都賭BBG唔黎

同大會講返直播好lag啦

998

999